有冇人會六一二朝早搭早班車去？

聽晚警察一定會清場，睇番琴日形勢好難捱到去二讀三讀個陣
如果聽晚已經清曬場冇曬人，個意義就冇咗
如果第二朝一早再去Backup咁樣會唔會有幫助？
最起碼可以捱到去二讀三讀先
香港人加油

pushpushpush!

pushpushpush